外國 恐怖短故

Therealhatman
我被敲玻璃的聲音給吵醒，我以為是誰在敲窗戶，直到我聽見房間裡的鏡子被敲了一次。

EvilSteveDave
我一個人在這房子裡住了這麼久，我發誓我關過的門絕對比我打開過的多。

The_D_String
昨晚我被妻子叫醒，她說家裡闖進來一個人。但她兩年前被一個闖進家裡的人殺死了。

Miami_Metro
我是與家裡的貓狗一起長大的，所以聽習慣爪子撓門的聲音入睡。但現在我一個人在外住，在家中又聽到這聲音就不是那麼令人安心了。

出住四個先

Calamitosity
她問我為什麼要一直重重地喘著氣。我說我沒有。

Drrd777
小女孩聽見媽媽在樓下喊她，於是她走了出去。但在樓梯口被媽媽一把拉回了房間，說："我也聽到了。"

Doctordevice
在夜裡醒來時，我從嬰兒監視器裡聽見一個聲音正在安撫我的兒子。我調整了一個更舒服的姿勢入睡，這時我的手臂碰到了身邊正在熟睡的妻子。

我睇唔明...

試下重複睇多幾次

Hangukbrian
我一直以為我的貓喜歡盯著我看。直到有一天，我意識到牠其實是盯著我的身後看。

短短地又ok喎
磨牙

Vaultkid321
"我睡不著"，她低聲說著並爬進我的被窩。然後我被凍醒了，手中抓著她入土時穿的衣服。

我幾驚我十連

Guztaluz
在自己的手機裡發現一張我睡覺時的照片。但我是一個人住。

我朋友睇完話做咩用腳自拍

madamimadamimadam
經過了疲憊又漫長的一天，你回到家準備獨自一人過個輕鬆愉快的夜晚。你伸手摸向了電燈開關，可那兒已經有另一隻手了。

Wartortlesthebestest
沒有什麼比聽到嬰兒的笑聲更讓人愉悅了。但前提是現在不是凌晨1點，而且你還一個人住。

Skuppy
我的女兒每到半夜就在那哭泣和尖叫。我去她的墳前求她停下，可一點用也沒有。

Support

Cobaltcollapse
下班回到家後我看見女友抱著我們的孩子。我不知道是哪個更可怕：見到了我死去的女友和出生時已經死去的孩子，還是有人闖進了我家把她們放在這裡。

好恐怖...

JustAnotherMuffledVo
我為兒子蓋被子的時候他說，"爸爸，看看我床下有沒有怪物。"為了安撫他我就往床下看了，我在床下看見了他，另一個他，發抖著輕輕說，"爸爸，有個人在我床上。"

我好鐘意呢d

呢種好恐怖

呢個其實我唔明

歡迎騎劫

即係樓下+樓梯口有兩個阿媽

其中一個老母係一d鬼怪扮出黎，而你唔知邊個先係真老母

明啦

睇緊 出太快 回回氣解下畫先

那天我一個人騎電單車回家 紅燈時 旁邊的司機問我為什麼你後座的女生不帶頭盔

留名

睇過
但睇多次都好驚驚

我記得有個短故真係好短 十個字都冇
哥時好細個睇
睇完驚成晚

一波一波咁黎
每波數量唔好太多
有哂答案先開下一波

一次十幾條真係睇死人

冇答案
全部短故嚟

呢個長D

馬力搬到這所新房子不久就出了怪事——晚上睡覺總會聽到一個女人的哭鬧聲。先是嗚咽著啜飲淚水，然后夾雜著嘈雜的打罵，最后變成哀號，痛哭。
說也奇怪，他坐起身來細細辨識聲音的來源，卻又什么也聽不到了。
如此反復。
他忽然靈光一閃，切開自己睡覺的枕頭，里面竟然有一根長長的烏發。嚇得他趕緊換了枕頭。
第二天，他發現床邊的墻面上也粘了一根長發。用手一扯，居然粘得很牢固。
莫非是刷墻面漆的時候粘進去的？馬力怕扯壞了墻面，便只是用剪刀剪斷了事。
沒想到的是，過了幾天，那墻上竟然密密麻麻長出一片頭發。
在警察和物管的幫助下，終于把墻壁鑿開。墻的里面并不是像馬力構想的那樣藏著一具女人的尸體。而是一個保險箱，但那長發，分明是從保險箱里伸出來的。
原來隔壁的鄰居殺了他老婆，碎尸拋棄。只留了個頭顱用熱蠟包裹起來藏在這保險箱內。哪里知道，人死了，頭發還沒死呢。

More

好心寒

夜晚睇 有feel 無

好多睇過 但係都好驚

伊藤潤二

我跟鏡子裡的自己猜包剪揼
讓我害怕的是
我輸了

騎劫來了

廁所上面有人望你個個

唔係
Btw 歡迎分享

有人送他一棵搖錢樹，是一件精致的工藝品，翡翠色的樹干上，點綴著金色的葉子，雖然俗，但是俗的很有味道，他挺喜歡。
夜里，他去上廁所，猛然間，看見客廳里那株搖錢樹，在月光下被映的慘白，微風吹動，一片片葉子紛紛落下，竟是片片冥錢，鋪滿了客廳……
第二天，他就將這株搖錢樹送給了一位最好的朋友。
過了幾天，聽說那位朋友似乎發了大財。他心里頗不安定，跑去看望朋友，朋友看到他就很激動，抱著他的手搖個不停，朋友家的客廳里，搖錢樹泛著金色的光，不斷落下葉片，都是十足的赤金。
他不顧一切，抱起搖錢樹就跑，一邊跑一邊罵自己愚蠢透頂，居然把這么好的寶貝送了人。
他跑的太勇猛，以致沒有注意到自己已經沖到了馬路上，隨著尖利的剎車聲，他遠遠飛出，重重落下。搖錢樹在他身體上搖曳著，落下一片片白色的紙錢，似在向他致意。

留名支持

▼你在書桌前寫東西，轉筆的時候不小心筆掉了，滾到床底（床邊）....

床底出現了一隻手幫你撿筆...

留名
好多都睇過

她的鄰居是一個挺帥的單身男士，她喜歡他，他也喜歡嚇唬膽小的她。

這一次她又被嚇到了，夜裡，有節奏的敲牆聲持續了近半個小時。第二天早上，她看到警察在隔壁：「太慘了，強盜割斷了他的喉嚨，把他家洗劫一空。」她終於明白了那敲牆聲是怎麼回事。

這一夜，她獨自流淚，突然，隔壁很清楚的傳來了三下有節奏的敲牆聲，「篤…篤…篤… 」

太淺白個d唔好睇

DancingBear
每晚我自己都會在睡覺前收聽恐怖電台節目，
昨晚我如常在床上收聽，我整個人趴在床上，
但是今天的故事都很沒趣，
我心血來潮打上電台，說：「我常常覺得有人在我房間呢，但我回頭又看不到他。」
電話裡的主持笑著說：「那你現在回頭看看。」

搵唔一個關於坐車定係司機講野嘅短故
記憶中真係得幾個字 但好恐怖

有無英文原版

呢個好寒

無
有d 唔係英文
係泰國 台灣 等等

冇乜印象
我以前係百度睇orz

一位醫生夜裡下班準備回家，見到一名女護士，一同乘電梯。可是，電梯到了一樓還不停，繼續往下走。

到了B3，門開了，一個女孩要搭電梯。醫生急忙關上門，身旁的護士問：「為什麼不讓她上來？」。醫生說：「B3是太平間，醫院給每具屍體的右手都綁了一根紅絲帶，妳沒看她的右手腕有一根紅絲帶？」…護士聽了，慢慢伸出右手，冷冷的說：「是不是這樣的紅繩？」

諗起呢個
一粒精子說: Oh Shit!

心寒

呢個同兩個老母個故事差唔多

笑話嚟㗎啵

lee個好笑

記者到山區採訪，到了村口已經是黃昏，遇到一個老頭，就問：「大爺，您覺得最遺憾的事是什麼? 」

老頭想了想，說：「大兒子畢業之後，有了一份不錯的工作，前幾天，他終於想起我了，給我匯了大筆錢，我拿著畚箕和掃帚到十字路口收錢，可是那天風大，把他匯的錢都刮跑了...」

留名正皮

深夜，一名男子在地鐵車廂裡到處走動

「請問，你是43歲嗎？」男子不斷問著人們歲數

「你怎麼知道的？」另外一名男人回應

「你是32歲嗎？」「是...是的」人們紛紛投以好奇 驚恐的眼光看著

那男子最後走到一名女子前問「請問，你是25歲嗎？」

「不...現時還是24，不過還有3分鐘就25了 」女子微笑回答道

男子驚覺，「果然...」

屌 好驚呀

唔明

小孩生日，爸爸媽媽很開心，於是幫他拍錄影，小孩在床上跳啊跳，卻不小心摔到地上死了，爸爸媽媽很傷心。

過了幾個月，他們拿出錄影帶重看的時候發現，有一隻沾滿血水的手抓著小孩的頭髮，一上一下，一上一下…，最後把小孩往地上一丟…。

一對夫婦平時常吵架，這次兩人又吵起來，丈夫一怒之下失手殺了妻子，把她的屍體在後院裡埋了。

過了幾天，男的很奇怪，為什麼這幾天孩子都沒有見到媽媽，卻一點也沒問起媽媽呢？

於是他就問孩子：「這幾天媽媽不在家，你怎麼一點也不著急呢？」孩子回答：「我倒覺得好奇怪啊，為什麼爸爸你這幾天一直背著媽媽呢？」

一般大樓住宅進出都以電梯為主，而樓梯就成了經常被人們忽視的地方。

一個住13樓的女孩晚上回家，不巧電梯故障了不能用。望著烏漆抹黑的樓梯實在害怕，就請媽媽下樓來接她。媽媽下來了帶她上樓，當她們一起走到12樓的時候，女孩的手機響了，電話裡傳來的是她媽媽的聲音：「丫頭啊，媽媽下來了看不到你，你在哪啊？」

好正
睇到屎汁到標左少少出黎

男人見到D 人嘅壽命，即係話3分鐘後有事故導致全車人死亡

深夜回家的路上看見一個男人在路上看著我
我只好加快腳步走回家
男人一路尾隨著我的步伐
只好先去附近公園的公廁暫避
我把自己關在最後一間廁所裡
不料男人的腳步聲在空盪盪的廁所中響起
他把廁所門一格格地推開
終於他在我在的廁格前停下了腳步
我聽見男人的聲音漸行漸遠
頓時有種如釋重負的感覺
但由於還是怕他會在附近
所以只好等到天光的時份才離開
漫長的煎熬終於快完了
我抬起頭來

卻發現那男人原來一直在隔壁的廁格上望住我
根本沒有離開過.....

影像中係咁

有冇抹返？

從前從前很久以前 大概是三年前

這是一個真實的故事

請大家用很嚴肅的態度 來接受這個故事

我不知道這算不算是一種鬼故事 還是個意寓深遠的勵志話題

總之你他媽既然點進來 就看就對了不要廢話這麼多

從前從前很久以前 大概是三年前

我母親買了一對陶瓷娃娃

那是女兒節要給我姐拿出來擺設用的

我阿嬤的阿嬤的阿嬤客兄 從小就告訴我

當你把陶瓷娃娃收起來的時候

千萬不要把她收在陰暗的角落 或是沒人理會的櫃子裡面

總而言之就是不要不理他 不在乎他

不然家裡一定會發生一些事情

雖然我是個鐵齒不信邪的人

但是總會在朋友耳中聽到一些

什麼娃娃好寂寞 你把他丟了 他還會回到你身邊

又或著是 娃娃躲在櫃子裡頭冷冷清清淡淡今後都不管得哭啼

我也是有點怕怕的

但是時間飛逝 我破了處男了 姐姐也嫁人了 但是因為某些原因

他帶著他的女兒搬回家裡頭住

再過幾天又是女兒節 姪女吵鬧著要對陶瓷娃娃

看來是對媽媽買的舊陶瓷娃娃不感興趣

當然姐姐也是個愛小孩的人 理所當然去百貨公司買了對陶瓷娃娃

還隨機附贈十八段變速錄音功能

我姪女這個小王八蛋 立刻就喜新厭舊的把陶瓷娃娃收到櫃子裡頭的最深處

好似不會再拿出來似的

當天晚上 月亮不是很圓 而隔壁員外那條狗阿福也沒有吹高雷

我姪女晚上睡覺的時候 一直聽到有人在哭

她很害怕 她抓著我還有我姐姐到處去找那個哭聲

而每當接近那個哭聲一大步 我背脊就越涼一大半

漸漸的 我發現哭聲來自於那個櫃子 而且好似來自於深埋於裏頭的陶瓷娃娃

我們都很害怕 很想把他丟掉 想把他丟到景美溪裡或是銅鑼灣

但又很害怕 娃娃回來報仇

經過我們的討論

我們決定把她上網拍賣掉

一對陶瓷娃娃售價三千元台幣 望有緣人帶走

沒想到這拍賣一登 馬上就有買家標價

當天我就把陶瓷娃娃寄出去

也確認了買家收到這對陶瓷娃娃

過了兩天 又是個狗攬的吹高雷的夜晚

我們一樣睡得很熟 很熟

但三更半夜的時候

我接到一通電話 是一個小女孩

他說他在車站等我 要我趕快去接他

我當然不理他 因為心裡毛毛的

我電話掛掉之後

我們全家人的電話都在同一時間響了起來

全部都是同一個號碼

我姐接了起來

小女孩說 請我們快點去接他 他在車站與小男孩 好冷 好孤單

心裡真的很害怕 但又怕不去車站 萬一她們來找我們 那才真的恐佈

我把我爺爺的八卦鏡帶了出去 跟我姐姐還有姪女到了木柵捷運車站

那時天還沒亮 夜都還是黑的

捷運站門口 我遠遠的看就知道 陶瓷娃娃在門口

我念了大概十次阿彌陀佛 也拜了耶穌玉皇大帝三四次

我憑著 我過人的勇氣 把陶瓷娃娃又帶了回家

這次 我請了隔壁佬王扮成道士來作法

請她們不要再糾纏我們

這次 我一樣用拍賣的方式 以售價三千圓把他標售出去

這次 也順利寄了出去

但是恐怖的事 那天晚上我又接到了同樣的電話

這下我真的不知道該怎麼辦了

我只好鼓起同樣的勇氣 到了車站 又再次把陶瓷娃娃接了回家

但是我心想真的不是辦法

我也沒錢去請真正的道士來作法

我去提款機看看我剩多少錢

《餘額 6,000》

我只剩下賣兩次陶瓷娃娃的六千圓

恩和宮裡的道士說要一萬二才肯來作法

在我籌不出錢的急迫下

我只好硬著頭皮 又在把陶瓷娃娃賣出去兩次

這樣一共有一萬二

這時

我突然驚覺

這不是一個賺錢的好方式嗎

之後 我不斷的一直把他用拍賣或是其他的方式把陶瓷娃娃賣掉

反正當天晚上我再去車站接她們就好

久而久之

陶瓷娃娃也會認路了

也會自己走回家

但是她們太矮

還是要我們幫他開門

所以我做了一個小門

而在拍賣的途中 我也試著讓她們看著 如何使用拍賣

最後她們也會自己在我們睡著的時候 利用電腦把自己拍賣出去

經過這樣的反覆

三千圓三千圓這樣子的積沙成塔

我也存到了人生的第一棟房子

我也開始不愁吃穿

直到最近 我發現台灣百大富豪 我居然也名列於此

這真的是不可思議

這是個嚴肅的故事

請大家好好想想故事裡頭 是要告訴你什麼

你要知道 每當你提起陶瓷娃娃的時候

陶瓷娃娃就會在某個角落注視著你

所以不要隨便提起他

我希望這個故事能夠到我這邊就結束了

ＥＮＤ

回帶

痴漢

個陣睇驚左幾耐

我都估到有人會po 呢篇潮文

睇幾多次都好好笑

唔係好明

半夜睡覺被手機吵醒,原來是室友出門散步忘記帶鑰匙,那睡在我旁邊的人是誰?

為什麼玩偶越靠越近

即係有第二個人係佢bb 房到

織菊防基

兩人同居,發現他在浴室喃喃自語,本來要去關心他,但開門那煞間他正好回來

呢個真心寒

開學日,但學校空無一人,只有拿著電鋸的校長

都有可能係有第二個人訓係佢隔離

你睇埋上面巴打條片

依個唔明，求解

講明左隔離係妻子

睡不著，半夜到空蕩蕩的公園散步，忽然便急，走進公廁大解，廁内當然也空無一人。天花板光管一閃一閃，偶爾傳來幾聲狗吠，心裡不免有點毛毛。匆匆解決完，想盡快回家，但廁格沒有廁紙。正想著如何解決，廁格門下方的門篷，突然有人遞進了三格廁紙。

你望下你後面

最近新聞報導有連續殺人販把人頭壓在鍵盤在砍斷,不知道是不是真tr5vftr5vdftrfgtrwert5yu76r45'~"72

不知道這裡有沒有讀者和小編一樣喜歡看《金田一》這類偵探推理劇呢？如果你喜歡，那麼不妨來挑戰一下下面這8個日本恐怖邏輯故事吧。內容很短，基本都是一分鐘就可以看完，不知道大家要用多長時間才能解答完所有的謎題呢？

1. 日記

1904年8月，我在家中發現了一本可疑的日記。

先說明下，我家是6年前結婚的妻子挑屋並購入的中古住宅，不過我妻子已經在前年和兩個女兒一同在船難中喪生，兩個女兒雖然在其兩日後被沖上不同的兩個海岸邊，但還是沒被救活。

前幾天，因為要改造妻子的房間故請了木工師傅來，結果他交給我一本說是在妻子房間天花板內發現的日記本。那本日記確實是妻子的筆跡沒錯，翻開看了看：

7 / 15：從今天開始我就要老公你一起生活了。（那天是我跟妻子的結婚紀念日啊。）

9 / 21：這是因為你才有了現在的我。

12 / 9：儘管如此，我還是不會離開老公你的。

2 / 23：就快了喔！

2 / 29：你能夠明白了嗎？

當下我立即感到無比驚懼，立刻搬家到很遠的地方去了。

有答案呢題

雖然好多都睇過 但返睇都仲係好正
陶瓷娃娃嗰個

複製埋其他添

明顯係日本嗰個恐怖邏輯故事

呢個算經典

男生宿舍常常都有男生帶女孩子過夜

而規矩就是放兩對鞋子在門口

有一天，約翰回到了他的宿舍房門口

看到門口放了兩對鞋子

他心想室友竟敢帶女孩子到房間

便打算從門把的鎖鑰孔偷看

怎料只看到一片紅色

"哼 你竟然搵紅布擋著 算你好運"

隔天，他聽到了大學裡流傳著女鬼的傳聞

"喂約翰，你知道宿舍裡有女鬼嗎"

"嗯?不知道啊 女鬼有什麼特徵?"

"女鬼的眼睛是紅色的"

2. 回家

今天在公司又被上司給罵了，就是那個連在公司女同事之間風評也差到爆的老禿驢。

“唉，最近老覺得有人跟蹤我，該不會也是那老賊禿吧？”我一面這樣想著，一面回家。

雖然說是家，但其實也就是個只有兩個房間的老舊公寓罷了，就只有起居室、廚房和寢室，而且只有起居室才有窗戶，不過是真的很便宜啦。

打開門鎖進了公寓，嚇了一大跳，起居室的衣櫥被翻亂了！想起來了，今早吃完早餐出門時忘了鎖門，就這樣去了上班……啊啊……窗戶都有鎖上的，那也就是說一定是從玄關侵入的了！

感覺好差勁！真讓人不爽！好想去死！算了，今天已經這麼累了，晚飯也別吃了，明天再報警吧！

我再次確定玄關已經鎖上，然後往寢室走去。

有答案的

3. 憂鬱的聲音

有一個女性，因為感情的問題患上了憂鬱症，在友人的建議下，找上了某間醫院赫赫有名的心理醫生。

在醫生的心防突破下，她告訴醫生自己其實是因為男友的壓迫才會鬧出病來的。

“偷偷告訴你，只要握著我的手，我就能夠聽見你內心的聲音。”醫生用認真關懷的表情對著女性說。

女人雖然半信半疑，但卻也試著照著醫生的指示握住了他的手。

醫生在觸碰到雙手後不到一分鐘，就表情沉重地注視著女人說：“你若是繼續和他在一起，一定會出事情的，請下定決心離開他吧。”

兩年後，這位女性在某一天自殺身亡，她的妹妹認為自己姊姊的死因不單純，所以為了挖掘真相，她決定去找姊姊當年的主治醫師。

醫師在兩年前已經退休，搬到加拿大的別墅裏過退休生活，妹妹登門表達自身來意。

“醫生請你告訴我，姊姊自殺的原因是什麼！？”

妹妹握著醫生的手，深切的期望醫生能給她答案。

“很抱歉，其實我並沒有偷聽內心聲音的能力。”醫生心虛的回答。

妹妹低下頭用很難過的表情說：“這樣的話，姊姊到底是為了什麼而死的呢…”

Cfgjbyihgy`[889':69:~~$9(/8,. :h @8fHg

之前有個post出過

一鍵留名

呢個睇過N 次 次次都諗邊個先係真老母

係咪醫生知個妹殺
所以扮冇超能力

可唔可以post答案

呢個點解

呢個改做後座個個一直望住佢後面跟住個個會仲恐怖

姐係有第三個人

睇過再睇多次都好寒

Whafhy728)6)28h681$281!uiuwusv7$?/?&/!!/'

其實可唔可以唔好copy啲恐怖邏輯問題過黎

咩野會係十宇路口收錢

你地會點 會唔會落樓下

呢個po高質 有望連開

好多都係同一條橋，「屋企多左不足之客」

Btw more

女鬼跟我說: 看！我沒有腳，你怕嗎？
我跟女鬼說: 挑！我無前途添呀！

騎劫多題 呢題可能要想一想像先明

遇難

有4名登山客在暴風雪下遇難

他們逃到一間空無一物的房子裡避寒

A說："這樣下去不是辦法，我們什麼都不做也會凍死。我有個提議；

"我們有4個人，4人坐在每一個角落，由我開始，走去下個角落拍一拍B；然後B又走去下個角落拍一拍C，不斷走來走去保持清醒吧。"

到了第二天，救援隊來救他們了，他們亦靠這個遊戲存活下來了。

留名 之前都睇過 唔知係咪都係巴打開post

想要答案

各位唔好意思
開開下post 有血滴洛手機到
流緊鼻血

留名

前面多數睇過，後面有啲冇睇過

畀嘢搞

我全部上網搵
Btw 無問題 我完埋呢幾題

第四個去到個角落應該無人 有第五個'人'一齊玩

係咪後面有人鋸緊樓主個頭

主持笑著說：「你現在回頭看看，」

尼個係咪佢老婆死左but 依然記緊日記 而且尼緊搵佢!?

尼你老母呀

凌晨時分俾一個電話打嚟嘈醒咗，原來打錯
第二朝發覺床頭櫃多咗部薰黑咗嘅Note 7
心想：冇理由吖，明明上個月傾傾吓電話爆咗

勿派膠

1. 注意文中日記最後一篇日期，說明了該文是在閏年所寫，但是主角跟妻子結婚6年（1898-1904）間，只有1904年是閏年，這表示原本應該已經跟女兒在前年死亡的妻子，其實到現在還一直在主角家中（不論死活）。此外，雖然原文註解中沒寫，但其更深的寓意應該是妻女的船難由主角所策劃，現在可能是妻子的報復。

2. 文中所述主角回家時，家門是鎖上的，但早上又沒鎖，這顯示，侵入者此時就在家中，門是入侵者在裡面鎖上的。

3. 妹妹殺了姐姐。為了試探醫生是否知道真相才千里迢迢去國外登門拜訪，因為妹妹握了醫生的手，醫生聽到了她的心聲，所以才心虛的回答說他沒那個能力。

死人

呢個係我鳩作

上面啲人名係原作？

尼你老母臭閪呀 走啦

有無人繼續開nosleep post

想講出黎
幾撚恐怖下 拍成電影

係

燒左d錢比佢。。唔係點會吹走

點解會關十字路口事? 有冇據典

有幾恐怖呀 咪又係小。盀就。小。小。小。小，小？小。小。小。小， 小。愶盀。了，小？小。小， 小，小。小，就。就！的。？的？乙。？了小。小，了乙？小？小，与。？小？的。

尼你老母
不過我以為呢題關日期事，check左維基原來1902年2月係無29號，但老婆係日記到竟然有29號

。。。

我有諗過係燒衣，不過就唔明十字路口

唔清醒就比人食。。。屌你

見到29/2 都估到關閏年事
但數極都兩個閏年 諗極都唔明
Google埋先知 1900唔算閏年

可唔可以講日記
係味月份出左問題?
睇唔明

歡迎正皮

是全國人民選了我，讓我當主席！

明天是星期一

雪山凶靈

高質

但點解有啲巴打理解唔到， 係咪太純

咩?

正啊 呢個po

流鼻血姐

比左

係我地太恐怖之真?

咩？

相傳十字路口最易集到遊魂野鬼嘅氣
(類似啦1999)

reddit 好多呢啲 不過我英文差 有巴打識翻譯就好

所有野一睇就get到，
可能係睇得鬼片多

咩意思

捉到隻5p鬼

死港女

究竟邊個係佢媽媽

聽過哩個

兩名護士搭著lift 下班，到了G 樓還不停，一直落

在B3開門時，一名護士想進來，lift內的護士A 便立即關門，lift 內的護士B便問：「為什麼不讓她進？」

護士A便回答：「B3是太平間，醫院給每具屍體的右手都綁了一根紅絲帶，妳沒看她的右手腕有一根紅絲帶？」…護士聽了，慢慢伸出右手，冷冷的說：「是不是這樣的紅繩？」

護士B也悠悠說道：「看！我也有呢！」

護士A便繼續說：「原來是自己人！！」

B:「是喔～！！那就一起回去地獄吧」

有片。。

好似同個故唔一樣 有呢個情節 但表達既野係更多
有3章

好有喜感

我一個人在這房子裡住了這麼久，
我發誓我關過的門絕對比我打開過的多。

全部都po 左答案了

之前睇過類似嘅 話有個女仔自己住
成日聽到樓上好嘈有啲怪聲 仲有覺得有人望住自己
後來發現個天花板有一個lone
原本係有個男人整啲lone出黎監視佢
個下勁心寒

Lm

個個人都唔同架嘛

好好笑

巴打你個名

仆街今晚實發惡夢

d

睇咁多得呢個有少少恐怖

小狗很喜歡黏著女孩
就連在睡覺時也要舔著女孩的手
不然整晚就會汪汪吠過不停
女孩久而久之習慣了這種生活模式
沒有小狗舔她反而睡不着
突然一天醒來 女孩發現小狗早已死掉了

冇事㗎，我嚟氹你瞓

屌哩個好撚寒

Oh Shit!

兄弟倆出外旅行，夜宿山上旅館，晚餐後，哥哥不見了，弟弟遍尋不著，想著：哥哥自己下山去玩了。這一夜，弟弟睡不安穩。

午夜裡，弟弟由惡夢中驚醒，看到哥哥坐在床邊，輕輕地問：「怎麼了？」弟弟說：「我夢見一群抱著自己腦袋的鬼追著我跑！」

「是不是像這樣啊？」說著，哥哥把他的頭摘下來端在手裡。「啊！啊！啊…！」弟弟尿濕了一床。

對唔住囉

係咪我太高lv 睇晒咁多個都唔覺得恐怖

屌 呢個幻想埋個情境嚇到pk

真係唔驚喎 仲有冇半欸屏欸。大？半。快？乤厂，？勁丄。厂？大。厥卜乜？，我。快？，及？⼂

住唐樓 唔驚電梯問題

正在電腦前玩遊戲，朋友突然來敲我家窗戶叫我出去吃宵夜，才準備開窗說不去，突然想起自己搬家了，從1樓搬到10樓。啊！那是誰啊？？！！

睇左thx

笑話嚟

唔洗客氣
多謝支持

一半半啦

I don't know
Sorry bro

山上墳地鬧鬼，左右鄰村裡的人都不敢從這兒經過。前莊有個侯大膽，不信邪，非要守一晚看個究竟。當晚毫無動靜，眼看著天就要亮了，遠遠的有雞叫聲。

侯大膽伸了個懶腰，自對自抱怨道：「什麼鬧鬼呀！啥也沒有，害我空守了一夜！」忽然旁邊有人應道：「是啊！我都在這兒看了你一夜了，也沒見到什麼人經過！」哇...!! 侯大膽頭也不回，拔腿就跑...

騎摩托車接女朋友下班，後半夜有點涼，女友溫柔的張開雙手摟住我；忽然她摸我的臉：「冷嗎？」剛想回話，這才發現女友的雙手插在我外衣口袋一直沒離開過呀，「啊…?」

高lv

我是個吃貨，非常的愛吃。
不過媽媽說，懷我的時候照X光明明是雙胞胎，可是不知道為什麼生下來只有我一個…

被宿舍阿姨問了：你們四個是同個寢室的嗎？
隨口回答了是，但是…後來想起來…我們只有三個人啊…

好恐怖

跟朋友一起玩捉迷藏，躲在衣櫃裏面想偷看一下外面的情況。卻看到了朋友牽着另外一個自己…

愈睇愈心寒

呢個

雌性怪力

差唔多套路
但都驚 點解救?

四隻手女朋友

因為我地係人

死左去

怪力

推

今天被朋友叫去過夜了。 真是的，昨日才跟男友出海，說什麼風浪大最適合沖浪，也不照顧人家是新手，累得人都散架了。 總覺得自己的臉腫腫的，是睡得不夠嗎? 在這個狀態下被叫去玩真是有些尷尬呢。到埗後朋友們不停推介鬼吹燈，碟仙等遊戲，但看他們好像玩得也不盡興，然而現在已是深夜三時了……

朋友呀怡提議 「不如我地試下一邊拎住支蠟蠋一邊梳頭? 聽講可以見到自己死後既樣!」

朋友們紛紛應聲附議，主動找來用具。可是我實在累透了，在沙發上昏昏卻睡。突然一陣尖叫傳來耳邊，我看見呀怡她們擁在一起，全身也在顫抖。一問之下，呀怡告訴我 「我…我看見自己了，白髮蒼蒼，僅剩餘的一隻眼球滿佈血絲，真的很恐怖!」

見呀怡牙關抖震的描述，也不似在說謊，於是我決定親自試一試…

「沒有問題呀? 也是臉腫腫的模樣。」

潮吹？

他跟她是青梅竹馬，以為能攜手看夕陽。

35歲時，她得了肺癌。拿著診斷書，哭了笑，笑了哭。不抽菸，沒有任何不良嗜好，何以得了肺癌？

她來到他辦公室，卻看到他桌上一袋自己素日最愛吃的乾果，旁邊，放著個藥瓶子，說明觸目驚心。她流下淚來，紅色。

三日後，她哭著為他點燃生日蠟燭，他不在。

她點燃了３４根長蠟燭，一根短蠟燭，低笑道：你真是瘦了，都不夠做３５根蠟燭的。

週末，郝太回鄉下參加表嫂的葬禮，連續幾天被香燭的煙熏火燎整得頭昏腦脹，好容易挨過了“扶三”（安葬後第三日上墳），實在不願意熬到做“頭七”（安葬後第七日上墳），藉口老公來電話，家裏有急事，匆匆告別表姐表哥，搭上了回城班車。按鄉下的迷信説法，“送葬不過四九，孤魂隨你遊走”——誰若是送葬不堅持參加完全過程的弔唁活動，是要惹鬼上身的，可是，完成全過程得要七七四十九天啊，郝太受不了這個。迷信也許真的有一定道理吧，郝太乘坐的班車在郊區出了車禍——撞死了一個過馬路的鄉下姑娘。等**處理事故耗掉了四、五個鐘頭，回到城裏時，已經是半夜快一點。本來不想吵醒老公，郝太輕輕用鑰匙開門，奇怪的是，家裏門好像被反鎖了，怎麼也開不了。莫不成老郝在搞什麼鬼？郝太心生疑惑，拼命砸門。

老郝終於開門了。衣冠不整，臉色蒼白。“你反鎖門幹什麼？”“我哪反鎖門了啊……我很早就睡了，但一直睡得不踏實，老聽到衛生間裏有什麼怪聲音，進去看有沒見東西，你開鎖的聲音我還以為是衛生間的動靜呢。”郝家的衛生間就在大門邊。“不，不會吧，老公你別嚇我……”郝太將信將疑，伸手開了衛生間的燈，推開門慢慢往裏跨了一步，然後再探頭往裏看了一眼，這一看不要緊，直嚇得郝太目瞪口呆，尖叫一聲昏死過去。衛生間裏空無一人，正面墻上鏡裏有個披頭散發的年輕女子，眼睛翻白，面如死灰。老郝把太太抱回臥室，費半天勁才救活妻子。打那以後，衛生間也沒再出過什麼怪事，郝太卻象著了魔似的，有空就往衛生間裏鑽，怎麼看怎麼覺得邪門。

衛生間是在沒多大面積，假如有人照鏡子，怎麼可能看不見身子，瞧不見影子呢？連續幾天，郝太噩夢纏身，幾乎到了魂不守捨得地步，分析來，分析去，興許真的是“送葬不過四九，孤魂隨你遊走”的緣故吧，算算日子也到“四九”了，於是抓著老公一同回鄉參加了表嫂最後一次弔唁活動。回到鄉下，郝太心情變好了，那幾天郝太都和小表妹一塊兒睡，姐妹倆整夜説不完的貼心話而治好了郝太的憂鬱症。幾個月後某一天，郝先生到外地出差，完成任務後提前回家，到家時已經半夜一點，本來不想吵醒老婆，郝先生輕輕用鑰匙開門，奇怪的是，家裏門好像被反鎖了，怎麼也開不了。莫不成老婆在搞什麼鬼？郝先生心生疑惑，拼命砸門。老郝終於開門了。衣冠不整，臉色蒼白。“你反鎖門幹什麼？”“我哪反鎖門了啊……我很早就睡了，但一直睡得不踏實，和你上次一樣，我也是老聽到衛生間裏有什麼怪聲音，進去看有沒見東西，你開鎖的聲音我還以為是衛生間的動靜呢。”郝家的衛生間就在大門邊。郝先生臉色一變，伸手推開太太，開了衛生間的燈，推開門一步跨進去，然後再探頭往裏看了一眼——

衛生間裏空無一人，正面墻上鏡裏有個披頭散發的年輕小夥子，眼睛翻白，面如死灰。郝先生一腳踹開衛生間右側的浴室門，登時傻眼了……浴室玻璃墻上貼著一張搖滾樂海報，正對著衛生間洗手池上的鏡子，搖滾歌手神情怪誕的面孔，完整映照在鏡子裏。“你怎麼知道先進浴室找答案呢？老公……”郝太太似笑非笑地望著老郝，眼睛裏冒出憤怒的火花。這回，該輪到郝先生暈倒了

馬琳是一家外貿公司的白領，這天晚上臨時要加班，等處理完業務，發現全公司就只剩她一個人了。

馬琳匆匆關了電腦，收拾好東西，又迅速地關好公司門，聽説前幾天大廈裏頭有個女孩自殺死了，整棟大廈這幾天都在瘋傳到了晚上這個女孩的鬼魂就會出現四處遊蕩。馬琳是留過洋的碩士，雖然不信這個，但大家都講得有板有眼的，自己一個女孩子，這麼晚還留在大廈裏，畢竟心裏也是怕怕的。

大廈是市裏的地標，足足有四十多層，馬琳在電梯裏雙眼直勾勾地看著指示燈慢慢地跳換著樓層。到了十四層，電梯“叮”的一聲停住了，門打開了，外面卻沒見有人進來，馬琳看著電梯外過道慘暗慘暗的燈光，心底有點害怕，拼命按了幾下關門鍵，當門快關緊的時候，又一下子打開了。一個全身白衣的女孩走了進來，那女孩衝馬琳笑了笑：“對不起啊，剛才在外面看雜誌沒留神電梯，你這麼晚才走啊？加班？”見那女孩長得清秀，又挺有禮貌的，馬琳心安了許多，答道：“是啊，你也是加班啊？”

兩人在電梯裏有説有笑，一説起，原來那個女孩就住在自己家附近，便相約好一起打車回去。

兩人並肩出了電梯到了大門口，接待處的保安叫住了她們：“小姐，登個記吧！”

馬琳心想管理越來越嚴了，以前出門也沒見登記的。馬琳寫完，回頭想招呼那白衣女孩也過來登記，才發現那女孩不知道什麼時候已經走開了。

保安説：“小姐，你還有什麼事嗎？已經登記完了，你可以走了。”

馬琳説：“我在等剛才那個女孩，她還沒登記呢，先前還在的啊，可能去洗手間了吧。”

保安狐疑地看著她説：“什麼女孩啊，剛才就你一個人啊。”

“你沒看到？怎麼可能啊，她就站我身旁，穿著一身白衣服。”

保安又搖了搖頭，眼中滿是詫異地看著她。

馬琳突然想起了那個女孩自殺的傳聞，一股寒意浸遍了全身，她頭也不敢回了，往門口就一路小跑，剛出了大門，慌慌張張地又迎面撞上了一個人，那個人穿著制服，也是這棟大廈的保安，他關切地問道：“小姐，發生什麼事了？急急忙忙的，你是哪個公司的呀？你的證件呢？”

馬琳不想多説：“我剛才在接待處已經登記了啊，你去問剛才那個保安好了，我……我有點不舒服，想早點回去。”

那保安驚訝地説：“小姐，我剛剛才換崗上班，裏面沒有我的同事啊，我們這棟大廈也從來沒有過出大廈要登記的規定，你見的可能是另一個鬼保安吧，我聽人説前幾年有個保安死於非命，一到晚上他的鬼魂就出現在崗位上，小姐，你還記得住他長什麼樣嗎？”

馬琳給他這麼一嚇，慢慢扭頭去看，接待處空蕩蕩的，哪有什麼人。她的魂早已驚出了竅，結結巴巴地説：“裏面燈光很暗，我當時也沒怎麼注意看。”

面前的保安嘿嘿一笑，慢慢地把帽子摘掉，陰森森地説：“是不是長得跟我很像啊？”

馬琳“啊”的一聲驚叫，什麼也不顧了，瘋了一樣往街上跑，跑出去一段路，見有家麥當勞還在營業，馬琳像見了觀音菩薩一樣就往店裏衝。店裏面坐了很多人，見她披頭散發地闖進來都驚奇地看著她，馬琳喘著粗氣，帶著哭腔説：“我剛才真見到鬼了，還不止一個。”

裏面的人都默不作聲，過了一會兒，一個人説道：“見到鬼有什麼奇怪的？我們都是鬼啊，這裡是陰間，你前幾天已經自殺死了，你還不知道嗎？”

各位大佬們
小弟體力差不多到達極限
明天晚上我再繼續

可能因為大部分都係靈異鬼怪
我覺得好多時人仲恐怖過鬼

喺床當睡前故事睇睇到好急尿唔敢出廳

高質post留名

Too long didn't read

留名一身蟻

由外國恐怖短故到大陸搞笑長故

好撚心寒 因為我真係試過
我細個試過發夢 夢到老豆老母都係自己隻手拎住自己個頭 呢個夢我3-4歲發 到而家都仲記得好清楚

Reddit嘅nosleep喎
My dead girlfriend keeps messaging me on Facebook. 呢個故睇到好撚心寒 有埋相

大家唔洗訓

唔知點解覺得表達得好好笑

嗡乜鳩

唔好放果啲冇邏輯嘅邏輯故啦，完全兩樣野黎

凌晨一時十分
我在廁所瀏覽著「外國 恐怖短故」
看了幾篇後冷笑一聲 哼 如果立刻停電我才會怕呢！
身邊立刻漆黑一片 只有電話的光照射著我蒼白的臉龐。

睇完屌左聲祛邪

笑左

与你老母

果三下篤篤篤=我愛你？
利申：鳩估

唔係話假架咩

深夜打算獨自乘電梯回家，外面有個怪裡怪氣的老豆站在電梯外凝視著我，又遲遲不進來，當電梯門關剩一條隙時，我清楚聽到他說：怎麼這麼晚還那麼多人⋯

上次個老婆唔係見到鬼，而係二奶
後來老婆發現左

嗰個人嘅能力唔係知你幾歲，係知你幾歲死。。。

丁下留名

結局之後點 睇落去好似未完

怪裡怪氣的老豆

聽日要反工

josh個個 pen pal 系列？？？
唔記得有無記錯

好撚惡恐

btw 佢而家個d我以為都係reddit個d搬過黎

呢個真心驚

好多都睇過 渣流攤喎

仲以為會有恐怖圖嚇鳩人

有無人可以解釋

隔離屋前一晚敲係想求救，但女主以為玩野冇理到，第二晚人都死左仲有敲牆聲

富二代被綁架時.雙眼被蒙住.
因為他是獨子,知道一定會被救,但一定要保住自己性命
過了不知多久,聽到東西重摔在地上的聲音
之後獨生子就被水浸住
有點難喝但為左保命盡量飲
之後就聽到肉參被救了.富二代心情放鬆就暈左
最後聽到既係: 人質被倒吊在一個充滿鼻涕和尿液的痰罐上面

如果我係醫生就會話：緊係唔係啦！然後講近排tvb好多野睇

呢個唔錯
Btw咪鬼貼推理故啦

因為另一個bb照x光cancers 死左

你講up呀
講到咁咁白都唔明
個主角食咗另一個bb呀

寒呀

聽過紅黑紅個版本..
即係佢 望 撚 住 你

痴撚線好恐怖

嘩屌 晨早溜溜比你嚇到仆街

呢個睇完感覺好怪...不安定恐怖

尼你老母臭閪

咁淺白都要人開故

好高汁，心寒

呢類post終於番黎

其實係啲肥婆唔認自己抖氣聲大

有無咁撚蠢咩都唔明
已經全部都好直白。自己用下腦啦
呢d要解釋就無左意義

呢個好驚

有冇多D 呢類嘔心搞笑

呢個唔係好明，點解要殺左男朋友？

你get錯

呢個唔明

各位巴絲打
對唔住 我唔會再貼d 有答案嘅題

係間屋有第5個人
因為到D去拍A 係要對角行
如果去原本A個角落 根本冇人

其實都幾撚慘個細路

都係唔明

而家4個角
B. A
C. D

A走去拍B,變左
BA
C. D

B走左拍C
A
BC. D

C走去拍D
A
B. CD

D走去原本A個位，但個位根本冇人
試問個遊戲仲點玩落去呢

以為拍完要返自己原位添
明了

a>>>>>>>b
^ v
^ v
^ v
d<<<<<<<c

a 去b 位
b 去c 位
c 去d 位
咁d 去到a 位咪。。。。

好明顯床上果個先係怪物
好地地點會問床下有冇怪物，又真係咁巧合有個人係床下，擺明想先下手為強屈佐床下果個人係怪物。反而床下果個係正常人，所以唔知床上果個係怪物，稱呼床上果個係「人」

咁老母個個巴打有咩睇法

最心寒既笑話

我覺得係咁？唔係既話唔一定係三分鐘內就死

因為果句:因為有了你才有現在的我

好似係3分鐘內有意外全車人死哂

正 外國呢種短故叫creepypasta

咁問題就黎喇，咁點解唔比b3既自己人入黎

呢個仲恐怖過落樓同床下怪物果兩個故
果d起碼仲有得選擇，呢個肯定係跟佐個假既，死撚硬

呢個無想像中咁恐怖，因為任何一個人都好難知自己係咪地球上最後一個人，個先決條件有問題

今天
我跟親愛的在家裡親熱
我說我去了
他接著說....
我也去了

呢個難講d,不過正路邏輯推斷應該樓上果個係真
因為樓上果隻如果係鬼怪要扮佢既話，無必要等佢真老母叫佢落去先蒲頭，等個細路女有機會選擇正確答案

但有個未知因素係鬼怪既神通應該可以正係令到既定目標聽倒鬼怪既聲音，如果樓下係鬼怪，正路唔會比樓上老母聽倒，姐係樓上果個老母講大話(係真鬼)

所以係取決於信logic定信靈異多d

別再說這東西是Slender Man了！
這東西叫「Russian Mutant man (俄羅斯爬行人)」！

有消息指出這段視頻是2013年11月攝於俄羅斯莫斯科。
而在更早之前的2011年3月3日，一位匿名用戶在 Imageboard 發布了以下這組照片↓↓↓

其說明文寫道：

昨日晚間8點30分，就當我正要離開辦公室時，我聽到外面傳來奇怪又尖銳的嗡嗡聲。我向外朝聲音來源看去，我看到一個又高又長的銅色黑影在黑暗中停了很長一段時間不動後，開始朝有光的地方去。
那時我很害怕，因為我可以清楚的看到，那是不是一個正常的人。它沒有臉，它的身體看起來像一條棍子似的。
我跑去找我的手機拍它，讓我吃驚的是，當我回來時，那個東西爬的比建築物的牆還高了，它不斷擴大和延伸，直到它到達隔壁大樓的2樓窗戶。
它忽然跳起來爬到牆面頂端，從我的視線中消失在屋頂。我一直持續聽到嗡嗡聲好幾秒鐘，直到它完全消失。
我拍了這三張照片，我花了整個晚上思考它，但我還是不知道那是什麼。

該說明文原文是西班牙文，事發地點不明。
而照片不是從影片中擷取下的畫面，也能從第3張照片辨別出這未確認生物攀爬的是不同大樓。能看出影片與照片來源是在 不同地方拍攝的。

但其相關資料非常少，資訊很雜又沒有一致性，也找不到源頭發布者。很難從中比對資料與查尋真實性。

屌可唔可以唔好再貼個30幾個考你記憶力嘅鬼故阿
loop左好多次啦

留名 好正好恐怖

都話左唔會再貼
屌乜鬼

簡短得黎 好鬼驚

想知呢個post大家年紀大約幾大？
唔係扮老屎忽，而係好多篇係我中小學時已經聽過。成日loop。
但見好多人好似第一次睇 e.g 醫院病人手帶，2個媽媽果d

真係想知.... 搞到我好似係平空時空咁

護士：我的名字是mitsuha

關於美國Slenderman的傳說
那是身高兩米以上的瘦長男人
總是穿著黑色西裝，沒有面孔的跟蹤狂
而我，可能被跟蹤了
我開始失眠，多疑，咳血
我盡力想躲開他，在夜幕中，我用盡一切辦法去躲開，卻依舊是枉然
在廁所，在倉庫，在樹林，他無處不在
終於，我躲在一個山洞中
我顫抖著拿出手機，往後照了一張照
除了一片漆黑，什麼也沒有
‘終於躲開他了’
我安慰自己道

好寒

諗起dr who有一集又係咁
結果係me敲門

講緊其他人阿
火車果個已經由高登loop到嚟宜家啦

其實最恐怖係幾隻字/一句就講完果d
太多描述反而有反效果

外國細路係興叫老豆老母睇下床下底有無鬼

然後老豆捉咗對孖生仔出來 打左佢地一身?

有片 第16條

hi

屌 好撚恐怖

呢個真係好深刻印象，睇過幾次都仲係好撚寒

有無人可以解釋下赦生赦太個故事

呢個10年前已經成日係各大論壇見倒

Graboid27

我不能動，呼吸，說話甚至聽到其他聲音，而且這裡又黑又冷。早知如此，我早就應該挑選火葬。

Buried

你11d。wdmgg

BB唔可以照x光
閣下未解讀一個白色謊言背後嘅悲傷真相

姐話連佢啊媽自己都聽到佢自己把聲係度哎佢個女，你試下身在其中落個阿媽度，跟住聽到自己把聲哎個女於是即刻係第二層拉走個女跟住李埋

睇幾多次都會驚一驚

我最後的一個記憶,是她正用手捂著我的嘴巴,再用腐爛的指甲插進我的胸膛,而當時正是12時07分...突然我夢醒了,12時06分,我當場鬆一口氣,然後我聽到衣櫥打開的聲音

六道仙人

視訊

我跟認識了不久的網友視訊。聊到一半時，他突然面色一沉，說討厭這個世界，要去死了。

突然畫面一黑，看不到他在做什麼。畫面回復正常後，只發現他把自己吊在天花上。

但是....咦....？為什麼背景是我的房間呢？

第112天，網絡仍然未回復正常

Slenderman已在背後

孖生

我記得有漫畫

其實好似係真，不過傳聞話一題佢個名，就會fuxhejxkskdjhdvdjeixbdnshdodggeizhdwizjebidjzjsbodebj

一定係1904年2月29
唔係1900?

短故變咗長故

唔講唔覺

hku mayhall

如果關x光事，咁愛吃係咩伏筆

唔係想講食左佢咩

講笑啫 想講大肚婆唔照得x光

其實個故唔關鬼事，赦太見到既"女鬼"只係赦生既情婦lay埋係浴室玻璃後扮鬼，赦太見到鏡嚇到暈左。

赦太估到真相後，就貼張男仔海報係玻璃浴室扮鬼，赦生唔驚不特止，仲一野打開浴室玻璃，就證明赦生係知道呢個trick，所以係一個捉姦既故事

呢個正

得罪講句咁簡單都睇唔明不如死撚左佢

呢個最恐怖

我有幾個解讀
1. 4人版本
2. 2個兒子既爸爸
3. 3代同堂版本
唔知仲有冇其他解讀

有幾個女士常常都在我窗外跑來跑去，我已經看了好幾天了，我懷疑她們從事不法工作，是小偷嗎？今天她們進來我房間，將我捉走，明明我房什麼東西都沒有...還將我綁起來捉走。阿是綁架嗎？

保護廣東話 有無人有興趣譯咗做粵文?

精神病院？

話說有一晚，我幫個仔com被個陣，佢無啦啦同我講:"老豆，幫我睇下床下面有無怪物啊。"
咁我為左要氹佢訓著咪循例望下囉，點知我係床下底又見到佢，另一個佢，打晒冷陣同我講:"老豆，有個人係床上面。"

我都唔明

呢個有bug 袛係話佢全車人都係今年死 雖然低機率但唔係無可能
如果佢問最後一個人係咪25歲，佢答仲有幾分鐘就26咁先係眞正GG

後後面看你的感覺很差，不如你轉過頭該我看看你的樣子

4人版本姐係點
我第一眼睇完覺得有人準備係後面對冧我

你站在橋上看風景 看風景的人在樓上看你

可以解釋嗎

尋晚，我錫咗我老婆同個女一啖就去瞓。今朝起身，我俾人綁咗張病床上面，護士同我講「你發咗場夢」....

一班人慶祝第一宗人體冷凍實驗成功，但佢冇辦法同佢哋講佢仲有意識

呢啲情況正常人點會瞓喺床下底唔出去搵父母
應該係上面先係人瞓覺
問怪物應該係聽咗啲故事，話床底有怪物嚇細路嗰啲
點知今次真係有怪物

給象仔，最恐怖短故

星期一、星期二、星期三、星期四
星期一、星期二....

憑印象分享一個 我用第一人稱寫

非原創 以前係高登見過

我翻嗰份工天未光就要出門，咁有日翻工係某個馬路口見到個婆婆要過馬路，咁我見佢行動不便就打算揹佢過去。
過到馬路有個報紙檔咁啱有人開檔，冇啦啦個報紙佬叫我：

哥仔，你揹住個紙紮公仔做咩？

有第五個人？

樓主想聽個個係咪類似咁：

人戈坐的士返屋企，司機問：「兩位去邊？」

呢個真心睇唔明

樓主可唔可以出埋英文 正

係呀！

見到我出埋

有個女人響梳化恰著左迷迷糊糊feel到有隻狗舔佢隻手果個最深刻

應該係個男人落葯令女人生cancer, 而人體脂肪係可以用來造蠟燭。

有冇試下調番轉諗
樓下果個先係真 同佢一齊訓果個先係假
當聽到啊媽嗌 拉走左個女果個先係假

全部都係多左個人

我記得有套戲係講呢個，求名

I met my soulmate. She didn't

THAT'S MEAN YOU ARE GAY (指)

堅唔朋

殘體字

我印象都好深刻
但睇完你20幾頁短故已經麻木左

呢個不得了

最驚係再望返上床個一刻

好似銀魂睇過

屌你老母留名！

死人，陰司紙，十字路口
用下腦ok?

呢個好經典
講個男人有特殊能力
加紅字重點

次次見到呢到post都唔明

明明有啲故事回過咁多次帶, 都會有咁多人get 唔到

我睇果個版好似係睇到果個人幾多歲死
最後問果條友答24 但佢仲有三分鐘就25
姐係全車人三分鐘內會死

雖然有好多都睇過，但都留個名

想知呢個post大家年紀大約幾大？
唔係扮老屎忽，而係好多篇係我中小學時已經聽過。成日loop。
但見好多人好似第一次睇 e.g 醫院病人手帶，2個媽媽果d

真係想知.... 搞到我好似係平空時空咁:o

我想知 利申90後

話唔明嗰d係咪弱智

之前恐怖邏輯個post我都發覺有啲人理解能力有啲「古怪」

你日日返工 終極短估

故

sorry 淨係睇左頭10個，每個都好易，原來後面都有d幾有深度

有個唔明

問題係以前基本上齋睇無咩討論
家下一齊研究下增加下樂趣

點解短故會冇啦啦變一啲聽過百幾次既揭尾故

係味睇緊唔同既野

貼d10年前各大forum廣傳果d先，可能有人未睇過

1. 有一年登山社去登山,其中有一對感情很好的情侶在一起.

當他們到山下準備攻峰時,天氣突然轉壞了,但是他們還是要執意的上山去.

於是就留下那個女的看營地,可過了三天都沒有看見他們回來.

那個女的有點擔心了,心想可能是因為天氣的原因吧.

等呀等呀,到了第七天,終於大家回來了,可是唯獨她的男友沒有回來.

大家告訴她,在攻峰的第一天,她的男友就不幸死了!

他們趕在頭七回來,心想他可能會回來找她的.

於是大家圍成一個圈,把她放在中間,到了快十二點時,突然她的男友出現了還混

身是血的一把抓住她就往外跑.他女朋友嚇得哇哇大叫,極力掙紮,這時她男友告

訴她....

在攻峰的第一天就發生了山難!

全部的人都死了只有他還活著........

你相信誰?

p.s.呢個故事被拍成世界奇妙物語其中一集同電影兇間雪山

葯係藥的異體字，唔係殘體

「药」先係殘體

2、我一個人要乘出租車，司機問我：
你們兩個要去哪裏？

3、一人從車禍的現場走開，迎面有人攔住他：
hei !你的一只手還在車上呢！

4、車開得飛快，一個老太婆趴在窗外看著我。

5、開摩托車接女朋友下班，後半夜有點涼，女友溫柔的張開雙手摟住我。
忽然她摸我臉：“冷嗎？”剛想接口
忽然發現腰際女友的雙手一直沒離開，啊！

6、昨夜上網，朋友突然來敲我家窗戶叫我出去玩~！正準備開窗說不去，
才突然想起自己搬家了，從1樓搬到10樓~~ 那是誰啊？？

7、午夜裏，由噩夢中驚醒的我，看到哥哥坐在床邊，輕輕地問我：“怎麽了？”
我說：夢見一群抱著自己腦袋的鬼追我！
是不是這樣的？說著，哥哥把他的頭摘下來了。

8、辦公室的高層電梯只停15-30樓，在30樓工作的小F，一天加班到深夜後獨自坐電梯下樓
電梯每層都停下開門，門外沒人，最後，停在了14樓
門外一白衣女子說：好擠喲，我也要進來......

屌掛住copy無較對……自膠

咁佢都做咗X光啦點解又唔死？

有第三個「人」

連環新接龍 approves this post

佢一定係有腦腫瘤搞到無限食慾
或者可能死嘅係佢同佢老母

大家唔好意思！
比多小小時間我出文
今日有d 忙

我都有呢個感覺
但最後驚覺其實係自己大毒 由中學初期已經靠電腦維生所致 好似係

好淒美

零晨我抱著小孩回家，冷清的很，
小孩突然向後笑和揮手，
我問你跟誰打招呼?
他說他跟一個姐姐在玩，
我沒有回頭又再問
她長得漂亮嗎?
小孩說，還可以巴!但她一直申出舌頭
我想也沒想抱著小孩飛跑回家

養開貓再睇呢個真係心寒

都係朝早先睇

以前住的果間屋
晚上在自己房間溫習時
總覺得有東西一下一下觸碰我後面的頸部
搬了屋以後就沒有再發生了

我記得有人作過個長版
係裝個cam錄低第二朝睇返

我聽番黎個版本係咁

針線
菜市口是清代殺人的法場。

每年秋後朝審完畢，一行犯人被押出宣武門，過斷頭橋，送往菜市口法場，就不可能活著回來了。犯人在菜市口跪成一排，劊子手由東向西手起刀落，砍下一顆顆腦袋。腦袋掉了，驚惶地滾出老遠。劊子手用的鬼頭刀、淩遲分屍刀，現在還保存于歷史博物館。

菜市口附近有一家裁縫舖子，掌櫃的五十多歲，一個人生活。這天晚上，天剛黑下來，掌櫃的就聽見外面亂哄哄的，似乎發生了什麼大事。那年頭鬧亂黨，他不敢出去，趕緊把燈吹了，縮進了被窩裏聽動靜。外面鬧騰了一陣子，很快又消停了。

半夜的時候，掌櫃的醒過來，隱約看見屋裏有個人影在走動。他以為來賊了，緊緊盯著這個黑影，一動不敢動。這個賊摸索了一會兒，終於離開了，出去的時候，還懂事地把門輕輕關上了。

過了好半天，掌櫃的才爬起來，他點上油燈四下看了看，想知道丟了什麼東西。奇怪的是，錢一文不少，只是針線笸籮不見了。

第二天天剛亮，鄰居就跑來了，喊他去菜市口看熱鬧。鄰居説，昨天晚上有個亂黨在菜市口被斬首了。不知為什麼，屍體沒有被運走，還在黃土上扔著。

掌櫃的膽子小，不願意去，鄰居生拉硬拽，他只好跟他一起去了。來到法場，他遠遠看見了那個亂黨的屍體，這個人被斬首之後，屍首卻沒有分開。他朝前湊了湊，一下就傻了：他認識屍體上的衣服，半個月前，這個亂黨被官兵追捕，黑燈瞎火躲進了他家的裁縫鋪。他不敢惹麻煩，想來想去，偷偷溜出去報了官……

屍體的脖子上有一串粗粗的線痕，把腦袋和身體縫在了一起，嘴裏還含著一截咬斷的線頭。屍體旁邊，扔著他家丟失的那只針線笸籮！

回到家，掌櫃的就發起了高燒，鄰居為他請來了大夫醫治，始終不見好轉。幾天后，鄰居發現他死在了裁縫鋪裏，兩片嘴唇被針線縫得嚴嚴實實。他的旁邊，放著那只針線笸籮。

面一直空著的房子，
似乎有人搬進來了。
他忍不住想去看看，
常有人說他是屬貓的，好奇心重。
好奇心重的他，看到對面的房門沒有關緊，
想也沒想就推開了，
慘白的燈光下，
小小的房間裡，竟有幾十個人，
男女老少，各種各樣的人，
他們全都套著繩子，吊在天花板上，
門一開，他們齊齊把歪的不成樣子的腦袋轉向他，
向他微笑著，舌頭伸得老長。
他嚇得魂飛魄散，掉頭就跑，
撞上了一個二十來歲的女子，被他嚇得不輕：“怎麼了，你想干什麼！”
他伸手指著那可怕的屋子：“那裡面，全是死人！”
女子探頭看了一眼，笑了：“什麼死人，明明是掛起來的衣服。”
他膽戰心驚地看了看，
確實，這屋子裡明明都是吊在天花板上的衣服，自己為什麼會看成死人，是不是太緊張了？
可是，他忍不住又問了一句：“為什麼，這裡的衣服，全部都是壽衣呢？”
女子的臉色變了：“你這麼好奇，不如自己進去看吧！”
他被猛地推進了屋子。

啲故愈岀愈長已經離題

你問下自己一星期最有希望最開心係邊三日你就會明

巴絲打們
我力不從心了
我應承你地下次會再努力d
多謝你地嘅正負皮

支持

象仔都唔識

其他都一睇就明
但係呢個真唔明

有啲真係小學睇到大
點解可以回帶咁多次都仲未有人睇過

94年 但好多都睇過 不過睇多次 個心寒多次 唔好咩

尼你老母
單機啦你

自己作左個：

深夜，我在公園對途人進行惡作劇。

我坐在長櫈上，目無表情地整緊盯夜歸的途人，在他們被看得心裡發毛時對他們說：

「你看得見我？」

所有人都嚇得落荒而逃，我剛嘲笑完上一個逃走的男子，看見遠方又有一名白衣女子過來，連忙坐好準備。

我緊盯着她，她亦看着我。在我打算說話時，她卻先開口：

「你看得見我？」

深夜獨個兒等小巴，終於來了，但怎會這麼多人？上車後更發現只剩一個座位⋯不管了，回家要緊。
不知怎的，車上的氣氛令我異常地不安，感覺就像自己是一隻置身於蛇窩的老鼠一樣。
「你不應該上車的。」坐我旁邊的少女輕聲說道。
「這程車不是給『人』搭的，你懂了嗎？他們全都是陰魂不散的惡鬼，現在全都等著要搶奪你的身體。」
「那⋯那我該怎麼辦？」已嚇得面色鐵青的我問道。
「聽我指令，一起從車窗跳出去。」
正當小巴減速轉彎時，少女大喝道：「就是現在！！！」我立刻跟她一起從車窗跳出去。
安全了⋯馬路上還傳來「怎麼給他逃掉了」的咒罵聲。
我二話不說的跟少女連番道謝，只見她露出一臉詭異的笑容，道：

「現在，沒有人跟我搶了。」

今晚係平安夜
我約咗女朋友出街睇戲食飯
大約十二點左右
我車咗佢上山準備親熱
我捉住佢隻手
'做乜事隻手咁凍嘅?'
佢望實我
突然一笑
嘴角去到耳仔到
反曬白眼

唉
今次你又想買乜柒呀
正一臭西嚟

其實係要問下佢老豆...

我係夢過自己斬左自己個頭唔死仲可以生返出黎
我記得好似斬左3個出黎攞去賣定唔知攞去煮
但個夢無乜恐怖feel，其他內容係日常生活個類(雖然個環境唔係我熟悉既，間屋係獨立屋黎 )
最記得老母叫我去食飯，我係廁所斬緊自己個頭
之後就醒左

我跟鏡子裡的自己猜包剪揼
讓我害怕的是

鏡子裡傳出了聲音

𠲖個回合打和!

短故？

即刻想笑

一開始以為意思係樓梯口嗰個先係真呀媽 佢想保護個女 但諗真啲 根本分唔到邊個先係真呀媽 寒上加寒

各位繼續

見鬼十有講 鬼會係十字路口收錢

個作者睇港女ig實嚇死 個撚個都影自己訓

好有深度嘅笑話

一口氣追晒
好似好多人唔知1900唔係閏年咁

Super!

之前發夢見到房同廳各自有個阿媽

真阿媽察覺有危險唔會就咁嗌佢個女，一定係即刻去個女度，所以我覺得樓上嗰個先係真嘅

蠟燭果個我理解係個男成日食煙
個女經常吸二手煙搞到肺癌
所以個女殺咗佢
成日食煙所以個人愈來愈瘦

有錯請指教

男仔係個女仔鍾意食個包野度落藥
個女仔知道之後就報復

但 若果樓下先係正 佢唔知原來有個假嘅喺樓上 樓上個假媽再扮野搏女嘅信任 留佢喺樓上 之後⋯⋯ 愈諗愈心寒

屌
撞鬼同撞正賊都好撚驚

呢d最寒 我都好鍾意呢d
平時係宅宅新聞會睇到, 估唔到有同好

btw但其實我怕黑怕靈異嘢怕到仆街

我用手機自拍，鏡頭中的自己對著我笑

短故愈嚟愈長

689梁振英連任

屌你笑故你嘅

有日夜深聽著電台講鬼故..

到了有人打上去講鬼故環節

有個男人說著,經常在深夜時分有"東西"在我家廳內異常遊蕩...

主持便問,可以形容一下他的特徵嗎

起初我都不敢接近看,但經常有觸電的麻痺感覺另我煩擾

決心上前查看,在房內探頭看出去,突然有一道黃光極速閃過

走上前近看才驚覺他是全身黃色,面泛紅暈.......

說到這主持便插嘴說道請問是否撞見比卡超呢? 屌你老母

佢一定壓中左ctrl同space先

[/quote]

尼個係咪佢老婆死左but 依然記緊日記 而且尼緊搵佢!?[/quote]

尼你老母

我都係咁話

睇左一版頂唔順
好撚心寒

屌 笑撚咗

buybbuubububuuuuuuuuububbbubububbbubbububuububbubububbu

bbbbbbbbbbbbunbunbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

uuuuubnbunbunnbbbuubububububbububbuuubbbubbbbuububbubbbbbbbububbubbbbbuubububbbbbbbbbubnbubbbububjuj

好撚恐怖

估你唔到咁多巴打咁純品 講到好明 都唔知點解

其實算唔算隻鬼幫佢地渡過咗難關
定係四個都已經唔係原本嗰四個人

去你老母 佢就佢

無人講過樓下嗰阿媽係察覺危險先嗌個女

樓主自從流鼻血之後啲故愈黎愈長

Support support🖖🏿勁鍾意睇呢啲 幾句說話已經搞到你心寒

似係 因為1900年唔係leap year
六年前都唔係
即係2月29號果篇係之後寫

有dr who巴打

Dllm

起左雞皮！

Btw終於追哂

其實係咪應該咁先啱

我睇過阿慢(台灣恐怖漫畫家)

畫過呢個故

佢都係話個女返到屋企定點聽到樓上呀媽叫佢

個女諗住衝上去搵呀媽,衝果陣突然有隻手捉住個女

原來係佢呀媽,跟住同佢講我都聽到...

然後個女跟左樓下個呀媽走,跟住聽到樓上傳黎一聲"呿..."(即係我地口語中既"車..."

一個人住的我近日總覺得家裡好像被人翻過似的，一天我終於忍不住買了個偷拍鏡安在家，想看個究竟。
今天下班回家後，第一時間便是查看錄影帶，果然有人在我上班後闖了進來！這變態不只翻我的東西，更嗅了我的睡衣，噁心死了！然後他躲進了我的衣櫥關上門，久久未出來，正當我奇怪他要躲到何時之際，錄影片看到的卻是我打開門回家的片段。

屌好恐怖

扮晒野出門口都走得甩la

搵野zip住衣櫃度門又得

其實我想問點會有人唔明

突然，背後有把聲：睇完拿？

反客為主,先生幾位? 飲普洱定滾水?

pp

除左頭兩頁之外
後面全部睇過晒 一長左既故就睇過

不過有幾經典 幾正 好多人睇過
話咩a b c男 去聯誼 識左兩條女 渣電單車

係咪姦左兩個女仔個故

變笑話

dr who有幾集好那恐怖
weeping angel個幾集嚇撚死
其實我係絲 不過一樣啫

應該係個頭180度轉個個

好撚正
死仔咁夜仲唔訓走黎嚇你呀哥

㩒錯掣唔小心reply左

係咪其中一個男渣電單車跟尾 但前面坐緊電單車條女180度擰轉頭望佢果個

😚😚

好撚驚呀

廣東話好撚好笑

係，我都記得

其實有bug,廿五歲會維持一年,就算計埋車上其他人,都唔代表一定係三分鍾後

根本寫嗰條友就冇諗過呢啲
你真係要質疑,人都未出世又點會有能力食咗個另一個bb

佢要食兩個人的量先飽

下一站金鐘 下一站金鐘

雙胞胎

weeping angel係全套劇最恐怖

amy

慣左唔用腦諗，第一下睇唔明就直接問要人話佢知。
唔肯自己用下腦

睇咁耐都仲未有跳樓嗰個故

屌你睇睇下彈app

愈後愈長重愈唔恐怖 樓主快d貼番d短故

樓豬放棄左

A君與一名女子交往三年後有外遇，女子得知消息後十分激動，最終跳樓慘死，遺書更寫上什麼我做鬼也不放過你之類的話。
A君心知不妙，立刻找法師求助，法師說這些惡鬼會在頭七那天來尋仇，當天晚上你最好躲在床下底，切記不要發出任何聲音，這樣她便不會找到你，天亮了她便要回陰間。
A君照法師所說的，於頭七當晚一直躲在床下，時間慢慢地過去，終於，他聽到門被打開的聲音。
「咚、咚、咚⋯」「你～在哪～」
「百分百是她的聲音！沒事的，她找不到我的。」A君心裡安慰著自己。
「咚、咚、咚」的聲音越來越響亮⋯
找～到～你～了～

A君沒有告訴法師一個很重要的資訊，就是她死的時候，是頭朝著下的。

從小我就知道了，媽媽是偏心弟弟的，因為她從來沒有看過我一眼。

「咚、咚、咚」終於捱過一整晚了，出廳看了看，發現全部傢私電器都消失了。。。

睇到起雞皮

點解

因為個法師呃鳩佢要佢匿埋,襯呢個時候黎偷晒佢d傢私電器走

一位老太太問我怎麼到醫院，所以我把她從公車上推下去了。

那夜凌晨我在打車，卻沒有一輛車為我停下。。。

你打人架車，仲想人停低

其實個故都多鳩餘，跳樓就緊係頭朝下落架啦，洗撚特別講明，個法師on9 only

我覺得9叔有集係成 班細路戴防毒面具果個恐怖啲

are u my mummy?

我覺得你咁唔明恐怖D

有冇更加恐怖既故 例如a woman holding an orange呢類故or deepweb故

最後個結局聽講係
爸爸好嬲咁的左床下底果個出黎 就鬧 你對孖仔又玩乜鳩呀

講笑ja

其實點解會驚？

個d係no sleep
之前高登有個合集 好正

喺嗰個post追左pen pal，好好睇呀

呢個正 咁邊個先係真既仔

同兩個老母/登山頭七一樣唔會有答案

ON9?
護士a答完應該係護士b問是不是這樣的紅繩
點會又係護士b話看我也有
作都作都有腦小小

華麗留名

唔該唔好改到個故事變笑話啦
破壞故事之餘又唔好笑